民主黨大義滅親

許智峯錯就一定錯， 唔係要盲撐自己人， 但起碼可以講對佢失望但仍然會支持自己人。宜家民主黨第一時間全體割蓆真犀利， 甚至要佢辭立會議員， 對保皇黨都字亂咁有決心， 民主黨係得嘅。